又變到嘉年華既抗爭

呢個革命又慢慢步向死亡，犧牲左嘅手足，換來嘅只有一個唔尊重自己嘅臭雞生日會，一定要呢條女出嚟親自道歉，如果唔係點對得住犧牲左既義士

真係好撚on9
當抗爭係玩？屌你老母
手足流過幾多血 比人拉 比人打 被自殺
你老母 係到慶生

衰左就話係自己人？真係自己人唔會用呢種態度，落太子切蛋糕食tg? 屌你老母你當呢到係旅行景點呀？

開撚夠POST未
推返行動POST啦

不篤灰 不割蓆唔係口號